其實女仔可以點樣比到安全感比男仔？

如題 我想比多啲安全感比我男朋友，可以點做

飛左去，或者互射多幾次

比佢瘋狂中出

起下底啦仆街，男男點中出呀，射屎眼呢D叫灌腸呀，長知識未?

著貞操帶, 條KEY俾男友KEEP咪好有安全感囉